到底第一個食榴槤定第一個食蟹既人類比較痴線？

唔評論好食定唔好食
兩樣野都係點睇都唔似生出來比人類食，第一個發現食得既人有幾來食野？

榴槤：正皮
蟹：負皮

蝙蝠呢? 😅

個d唔係人類

肚餓到就來死
屎都照食嫁啦

我肯定係支那人食先
乜狗屎垃圾都放入口

奶撻呢？

飲牛奶癲d

牛奶癲d喎

海膽

海參
馬嬲腦
鴨仔蛋

亞洲人最痴線原來

兩樣都係正嘢嚟，只有瘋狂沒有黐線

咁到底點樣發現牛奶㗎

鴨仔蛋我覺得合理，應該係煮完先知隻鴨就出世。

豆腐，腐乳，猫屎咖啡

當你食第一啖唔知, 但見到隻鴨仔都唔會再想食啦

唔知你哋會唔會
以前細個喺屋企，可能有d咩食物爛／有蟲／生芽又好，我唔食，我老豆老母都會夾硬食埋佢，可能挑走一部分，食剩低嗰d。

d人窮／唔捨得哂嘢就會咁

依家d細路真係太幸福

同埋我諗係我哋呢代先會覺得d動物慘，耕田畜牧d人殺慣動物，見到細隻死同大隻死咪一q樣

榴槤唔痴線啦 , 喺樹上跌落嚟爆咗香到仆街 , 係人都會有興趣試

話飲牛奶癲d到底係咩事
同你一出世飲你老母d奶一樣姐

遠古時人類物質無依家咁充裕, 食物得來不易, 相信當時嘅人類對食物無乜禁忌, 食物唔係經驗中食左會中毒嘅就算